唔同意衝擊，但係又唔忍心鬧激進派

今日全日都冇哂工作動力。
已經提唔起勁再堅持遊行落去。
本來以和平抗爭而自豪，喺屋企不斷游説家中兩老不投建制。
你一衝，幾星期的口水白費了，他們眼中只有「暴徒」。
激進派要和理非非做民意基礎，我明，但係我仍然知道衝擊也同樣無效，更助長政府氣燄。
看來需要更多時間，民主才會到來。

連你依d醒覺左既都唔理解我地

老一輩點可能明白

點解你唔似劉馬車咁生性

唯一有用嘅就係等支爆港爆
未發生之前需要將公民抗爭嘅風氣保持落去
和理非可以 勇武亦可以

之前林鄭龜縮咗一排，沉晚立即理直氣壯。建制派而家政治力量比兩個星期前大咗。

咁你咪咪撚出聲囉，開乜撚野post？搏屌？

樓主 你有冇諗過當我地成功之時 所謂嘅主流大眾市民就會支持我地
民意好簡單 有代價既野就失民意
當爭取到成果 民意咪返黎囉

民意易聚易散 唔好俾呢樣野左右自己太多
因為我地個個都好清楚自己做緊正確既事

好好地諗清楚，點解人地要用佢地既自由同前途去做呢d野
佢地分分鐘要坐監，但佢地唔係為自己
假若成功爭取，你都有份享受呢個結果架

不如巴打分享下勇武派要點做你先會比較認同，等大家學下點樣說服保守和理非

無知一問,有冇人知選民登記係點樣取消

吳志森(慈禧太后) 晌今日 youtube 都有講.
經驗多的人會被經驗局限, 佢原本都有你的担心, 但係睇詳細D之後, 情況又冇琴日下午時預計的咁差.
長江後浪推前浪, 有D野係唔明架啦 天祐香港

咪係囉 你做完啲嘢如果人哋係完全唔明白嘅話有乜用呢？
你有衝嘅權利，但唔好expect衝完全世界都知你做緊乜， 然後話唔明你嗰啲人係廢中/割

乖，你安坐家得嫁啦

負皮上一頁

如果你覺得投到泛民入呢個議會就有叫民主
咁樓主可以返屋企了

勇武係必經之路，呢種程度既流失民意係必然
但呢一役會令我地更堅定，更義無反顧

好好地諗清楚,如果佢真係要坐監嘅話,響度做鍵盤戰士支持佢嗰啲使唔使負責任

其實，我係支持起人工島
#1悟勝高•8 個月前

所以先需要我地係網上同佢地backup
我就預左幫到底

我會唔同意佢地衝，因為佢地揾命搏，好驚佢地俾班狗捉入去毒打，因為唔想再多一個犧牲
但我會諒解，亦都心痛點解香港政府要迫人，佢地冷血無情搞到今日之果

我唔讚成衝，因為我冇勇氣去面對問題，跟住用一堆理由說服自己

但良心話我知，就算我既理由幾充份，我唔撐佢地，已經係一條仆街。

香港人太聰明，太識計算，結果到今日都冇民主，連自由都漸漸失去

既然有人肯用另一方法，而佢地又明白後果，點解唔接受同支持

香港既選舉其實真心無咩用

你哋仲係唔明其實有好多人唔上facebook唔上連登，淨係睇東方and cctvb㗎咋你可以覺得佢哋好戇鳩,咁但係呢個係事實吖嘛
有啲畫面一出咗我哋無論點backup都搞唔掂,
我facebook啲friend多嘅咪得嗰四五百個，重要係志同道合嘅先會做facebook friend
雖然我反對衝都唔係最大係因為呢個原因，係我唔想有人被捕， 612嗰五個義士仲未搞掂呀

老一輩係自願被極權掌控嘅，美國先至係佢地嘅敵人，就如同我們憎恨中國一樣。

曲線分化

咁你咪解釋畀佢聽落

功能組別 分組點票
我估樓主唔知係乜

佢地已經括左出去，相信如果琴日唔係有人夾佢地走，已經有4個死侍比心拉左
唔支持，唔讚同既唔緊要，但我想講，鍵盤戰士冇資格去批評佢地為香港人付出既一切

如果佢淨係係識睇東方tvb既，你都好可以assume佢支持建制。我唔認為拉中游民意係呢幾日既重點
我覺得個著眼點係，依家唔衝都衝左 係睇你過唔過到個心理關口。將槍口對外，同時穩定番己方異見。如果唔係只會越尼越難行。

).pdf

我個office有幾多人呀...
你當然有衝嘅自由， 但係可以先衡量得失，如果你認為得嘅會畀失嘅多，ok，而唔係今朝先話大鑊喇原來日本啲報紙話我哋係暴動文宣組快啲即刻出嚟
衝之前冇expect過㗎咩
唔好diu我係五毛我琴晚買咗大量物資過嚟 我純粹係覺得我阻止唔到你都唔好畀你哋去死, 但我真心唔贊成

有否決權就得

唔可以批評佢哋嘅付出,但可以叫佢哋以後唔好再咁做
你忍唔忍心一個十六七歲嘅人入去坐十年？

痴撚線邏輯

溫情牌可能有用

一開電視就係cctvb，蘋果又要收錢，好多中年人其實真係只會接觸呢兩個媒體，如果你嘅運動只係局限會上連登的年青人嘅話，咁輸梗

用黎說服老一輩

不過睇黎樓主你自己都唔係好明點解有人自殺 點解有人衝
你都理解唔到佢地點解有咁嘅決心

其實件事點睇 好睇你自己點睇。
坦白講自己都有左少少時間升接受到呢個咁急速既升級。
我自己覺得成件事都有意義。

可以參考下

我遊行係比屋企人睇，比同事睇，用行動感化身邊嘅人，威逼政府只係其次，可能同勇武派嘅睇法啱啱相反。

呢招我做逆三毛成日甩
扮撐實插

要搞返清楚,衝入去嘅原因係為乜,你要普羅市民都明白咁先係有用,唔好expect d市民會自己去搵資料, 我當然明白但我都話如果個運動淨係得年青人明白嘅話咁係冇用㗎 年青人佔社會可能得4分一ga ja

簡單啲講就算你要衝,起碼都開返個記者招待會等啲記者報下你呀， 你expect班友會睇你噴響場上面嗰啲黑色字咩。。

咁你本身預算行多幾多年民主就會到來??

咁要坐多幾多年維園，六四先可以平反？

咁都唔該報個數嚟捉幾多個入去坐先有民主？

依家都仲未清醒

但認真，無人知運動點先會成功架喎。始終都係會有反對既人。
我只係想講 依家要做既係點樣以文宣令呢件事唔會俾人話係暴徒化。
琴日既行動無疑係會令大家多左解釋既功夫，但呢d係我地呢一刻係我地要著眼既事。

琴日呢個衝擊是好是壞，都好睇我地下一步點做。

你和平就自己繼續和平，唔好想瀨鳩人咁，又話人衝擊所以搞到你唔想出，不分化不割蓆呀，幾時先明呢樣嘢係要一齊做？

事實係和理非非政府當無到 係呢個政府逼到年輕人絕望

証明琴日勇武講得無錯 1。依個時候唔好理人意 2。如果支持一早嚟咗啦